連登仔係咪做道士㗎咁鐘意捉鬼，不如日程表加返日起壇捉鬼有冇得諗？

老鳳認同
老衲- 睇世事睇得好透

使乜加日程表
捉鬼係日常任務

cc台言論糾察師又贏

老椰認同，應該集體破地獄。